香港男多過女，但點解強姦犯都係男人？

係咪男人天生咸濕

因為溝唔到女

溝唔到女嘅可憐蟲

樓主放暑假未

香港男多過女？唔係相反咩

今日佛誕補假，正常現象

又岩喎，

係

嘩屌打錯字添

男女比例同強姦犯性別個關係在哪

假設 100個女人 3個強姦犯
80個男人 20個強姦犯
代表左啲咩？

因為女人強姦男人喺香港唔係犯法

因為法律上只有男強姦女，冇女強姦男
你可以話法院利用父權剝奪女強姦男既權利

因為女人就算西痕想扑野根本冇難度
事實係男人性慾一定勁過女人

因為男人武力值大過女人